(已confirm有圖) 豐澤將會退款 而且大多不會作出賠償 當無事發生

留名睇人輸打贏要

補償？

Old news 假圖

自己上apple睇

商家單方面毁約就可以
買家話買錯野退錢就唔得
今次又睇下香港法律點公義法

唔需要 張圖本身假
Apple攞錯料

求其整個優惠當賠償咪算囉

大把人抽唔到眼紅啦

不嬲幫商家佬 包括連登仔自己
有部分users 仲要話追究到底= 貪小便宜
真金實銀買野 仲可以比人話肉鳩酸
以後去outlet 即係扮大袋

少少錢 保守估計都幾千萬
攞黎打官司都唔益你

連登仔仲走去幫住商家
明明大財團大把錢
平時做蝗生意都做到笑

個次住宅式酒店咪又係咁

頂多補返50元凶宅現金券比你班乞衣，唔要就能就

香港人最愛輸打贏要

一齊告佢啦

民主公民黨咁多律師議員

旺角抗爭就第一時間出黎聲明割蓆

民生公義事件就縮埋睇定先出手

班乞丐好似打機班傻鳩咁 一突發性維護就洗板要補償又乘

大陸班仆街琴晚一車車咁上去買
我就寧願回水都唔撚益班大陸闣
利申冇買

根本連登仔係不切不扣支那種：奴隸性強

班撚屌現實肯定辦公室性奴，日日俾老細屌老母，爆菊花聲都唔敢聲，見到呢啲大好機會上黎做道德撚滿足下自卑心

柒到甩碌

預左架啦
唔係忘記左依度係香港

應該一人送一條小米手環2

邊個有錢d 就邊個啱

合理，點解要賠

佢一賠應該會中dell係台灣個伏

老實講 如果照出貨 好過佢買廣告
仲要今年依個時間出平嘢比人搶

睇下公關識唔識拆

利申：冇買到

有冇法律JJ
你告佢 佢申請合併處理 數額太大 上高院
Lee招戴妖用過 得唔得

做得好 我執唔到平野 你班仆街都咪使旨意執到

有冇人賠償比IT9

真心好肉酸 你話你買一兩部就話姐 班撚樣係幾十部幾十部咁買 咁撚樣買完同人講真金白銀買？你買黎做乜係人都知啦 唔撚想幫誠哥但都幫唔落你班撚屌 有著數攞撚到盡 真心好肉酸

利申 冇買

一陣班乞衣就會話係因為你買唔到眼紅先會咁講

其實如果要贏盡掌聲
1.認錯
2.出貨，但貨品只能以超低價買一件，over一件即原價計，但可以按排退款

蝕少少又做到廣告效果

當然，如果有人唔接受都係上庭見架啦

而家人地睇死你班撚樣唔會打官司啦

畜牲

買十部Mac個d

啱晒班支那大種乞衣啦

苦主大聯盟 笑撚死人 嗰啲無辜俾人炒嘅it 狗就真係苦主啦

退錢俾你仲想要賠償？

Agger

其實你覺得唔合理咪去告 不過你貪得呢啲小便宜 都應該冇錢玩

自己做錯野都叫無辜

我之前都試過有一晚 dyson吸塵機變左1蚊 我果陣即時落左一百部 佢只係退番一舊水俾我同8折券

唔好玩啦 香港人心態就係邊度平就去邊度買 邊度有著數就去邊度
佢今次蝕左俾你下次你要買嗰樣野佢貴少少你咪又係去另一間

理解能力有問題？人家話緊買家權益低唔公義
另外你共產黨既？人地做生意做到笑就要派錢比你咩

玩埋marketing
係Facebook留言「我要298」就會有專人問你拎訂單號碼
截止完抽十單出黎真係送貨（最好有一單係個d咩廿個雪櫃個d閪單 等人覺得豐澤氣量大）
我覺得賺到既noise仲大

支持

大把人心態係想攞著數 明知豐澤標價出錯
退錢自己無蝕 成功就自己賺左筆

當然可以講權益講明碼實價 要豐澤認數
即使單野搞大到豐澤敗訴要比「特價」貨佢地
都改變唔到香港人有呢種劣根性心態嘅事實

大陸人興唔合法地攞著數
香港人就興合法地攞著數(包括香港商家)

連仔真係好撚戇鳩

咪係
做人咁貪心
買一兩部咪算囉
利申: 無買

豐澤做法好公道
會多d幫襯

輸打蠃要 係未多左班蝗黎連登

中肯

賺你老母咩

fortress 咁大間洗鬼做呢d marketing
香港人性格， 過一陣就唔記得啦
方死你下次會再幫襯fortress
boardway 平， 你唔去boardway 買就奇

如果街邊有中國人大手買入幾百箱益力多
收銀壞咗出錯飛 變咗免費
大家又撐邊個

話打官司班傻鳩個個都旨意人地出手

你知唔知自己講緊乜

智障都識上連登

連登仔快啲告豐澤

假你老母，客服係咁覆

電子垃圾送都唔要啦弱智仔

劣根性呢句野已經覺得你垃圾
好簡單
我買錯買貴
豐澤都唔會比我用呢句理由退貨
點解佢賣平
我買左又叫劣根性？

支持豐澤 支持誠哥
利申 買唔到好酸 而家舒服晒

推 推到豐澤 仆街 賠錢 炒人

所以香港人奴性真係好撚重
自己做低下階層但成日用老世角度諗野，有得分咁

仲有
睇見你句合法攞著數就真係笑左
合法就合法
著唔著數係另回事
而且

你睇佢合法攞著數就知佢鳩
成個社會都係合法攞人著數架啦
你打工
老細咪一樣合法攞你著數
我完全唔覺合法攞著數係劣根性來

事實係幾肉酸 買十幾廿部果d咪又係想轉個頭放返出去賺返筆

講到大義凜然 法律何在咁

有無人會信夜晚晚突然掃十幾廿部係自用？

大陸人落嚟都係真金白銀買，去食自助餐都比足錢

明賣明買，我買野係咪要擔心埋佢有無錢賺，賺得夠唔夠先買得呀？

我買貴左=冇得退
你賣平左=一定要取消交易

咩玩法黎?

你唔阻到人咪得囉
呢種垃圾例子比駁過好多次啦
駁完又拋番出來用

我買返黎點用關你撚事

香港地入錯錢買錯野用錯漫遊就追到天腳底都收你錢冇得退
調番轉d 大公司
銀行比錯錢市民唔還就直頭拉去坐監
公平咩

只係話你地買咁多都只係想食中間水 搵著數

唔好拎高地黎打飛機扮聖人啦

大大方方認左佢咪重好

阻到你關人乜事，你買起條街定點？香港人d雙重標準

駁唔到開始打橫來講

老細合法攞你著數
咁你係咪覺得老細做得好做得岩先
如果係 咁我輸

我話對其他人冇影響
所以唔關其他人事
但大陸人會對其他人有影響
你就同我講對其他人有影響所以唔關人事
大陸狗既歪理真係好笑

咁阻到你同佢地真金白銀買有乜關係

集資請律師告佢啦

仲等

你係到顯世阻到我你又唔消失？咪咁撚自我中心啦

事實係我係豐澤用298買左
之後點用件貨要得佢同意？
認左之後又點
唔洗出貨？

凶宅賠條毛

咁依加老細合法拎我著數
我又真係有野比佢佢有糧出
有乜問題？
一開始傾好
咁唔通老細一開始同你講月薪十萬
合約都出埋簽埋
等你做完先講合約打錯
其實月薪一萬先叫岩？
即係好似依加情況咁

出信告佢啦，忍唔到

on9仔
咪就係因為大陸人阻到人先比人屌
而唔係因為佢熱真金白銀買野比人屌囉
白痴唔好上連登啦

你拎到件貨咪好囉 豐澤呢單野係柒 係睇唔過眼有d人係到扮聖人講原則咁

懶係有原則同骨氣咁 但實際上係為左搵錢食水位

所以咪可以告佢囉
你條友係咪思覺失調

唔告死全家

咁又點
唔好將法律觀點同動機溝埋來講
那怕佢買番去燒你都吹佢唔漲

我又冇買
你條傻鳩比我駁到一棟都冇開始病發

原來連登都係幫商家佬

其實法律同合約原則上係追求公平，如果公司訂錯價可以退款，買家都應該可以落錯價為由退款。至於揾著數仲好笑，你訂價低，我覺得低咪大手入貨。我自用又好，攞去賣又好都係我既事，哩啲咪自由主場。

重點唔係屌大陸人有無比錢食
就算你比完錢
死搶爛搶 然後食唔晒
就抵比人屌
一嚟浪費 二嚟搞到其他比左錢嘅人食唔到

但豐澤情況唔同
一，我買撚完又唔係掉又唔係拎去燒
二，我買撚完其他人都可以照樣買

兩個例子除左都係有比錢之外
實際上有天淵之別

樓主個名

我講得好清楚 呢啲心態包括埋商家
賣家明知貨有問題都賣 同 買家明知標價出錯都買
兩者都唔係好野
你個例子同豐澤退款賠償同樣屬於條款/法例問題
簡單啲講 買錯唔可以退 如果條款有寫就合法
但如果係誤導你買錯後唔可以退 就算法官判賣家無罪 賣家都係有問題

呢個真 仲要講到自己好無辜係受害者

你用“明知”呢點已經晒氣
合約從來睇條款
你玩“佢心入面明知”可做証據？
誅心論就慳番啦

合約都寫明可以cut

至於有人用大陸人黎買野做比喻仲奇怪，屌大陸人係因為佢哋買哂啲必須品，令本身要用既本地人買唔到或買貴。而且佢地仲一副 要不是佢哋既嘴臉

認錯人啦

律師都講左
比左錢就
賣家反口就係買方勝算大
仲有例子你加個誤導又係晒條
依加講緊我買錯冇誤導性質

巴打如果你係純為原則同法律出聲 會欣賞你

但我講緊既係上面果班為利益先出聲既人

其實咪同而家香港政治環境一樣 大把人有利益先出黎

咁你仲鳩
無啦啦病發

誠哥射落海都唔益你班pk仔啦

未比錢先叫cut

香港人呢單嘢咪一鳩樣，見人地標錯價就衝上去買
個龍門又搬左去邊呀

明知
你出呢個價賣
我肯出呢個價買
點解要考慮埋你呢個價有無問題
做埋你公司個銷售顧問好無？

Black friday啲野最平見過一折
咁算唔算明知佢個價錢有問題

咁買六合彩 買多過一張咪要公審
你標得咁低 我咪買囉
理得我拎去賣 定拎去送比人？

你試下去工展會賣一蚊鮑 然後等啲人去排隊
排完隊到比錢個下叫人比原價囉

其實如果係買家落單後唔要
有部分鋪要消費者賠手續費

原來又想兜個圈踩港
見人標錯價？
你又讀心？
知道買家知標錯價而唔係特價？
原來又玩誅心論

你講贏左我，快d叫埋一班苦主告豐澤啦

連sogo都未讀過就走出黎嘈賠？

賠咩？有損失過咩人地賠先？

家陣佢唔係唔回水，又唔係拖一頭半個月先回水，我真係唔明有咩好嘈。

利申，做過凶宅投訴，拎堆t&c殺退過數以百計無理投訴

你話佢要跟規矩交易返都好d
你咁講同d媽媽會r免費攝影師一樣咁7

入黎係睇大種乞兒

自助餐寫明任食大陸人搶住食都冇問題，個時又笑得咁大聲

判左無罪都仲係賣家問題，嘩，輸打嬴要到咁？

做狗做到自豪真係得低賤港狗先會

其實都唔係叫賠
而係叫你按番你標個價比貨
明買明賣
賠咩

上網嘈有撚用咩
係就學叫天不應咁樣落鋪頭嘈啦

iphone比左錢都照cut唔知幾多腥港人投訴成功呢？

咪話係必須品囉，我冇見有人話大陸人買哂佢啲錶同車，屌得最多係尿片，奶粉，阻街同呵屎，必須品保障返比本地人好合理。

sogo?你好心死撚左去

係人都知議會成堆商家代表,有咩代表性
你應該好自豪香港有國際城市中最差的勞工保障

班乞衣固然柒 it9係咪無辜查左先知

想知可以追討d 咩
心靈損失呀？

我冇份買,純粹問下咋,你係豐澤員工?

經濟學都教你 價減 quantity demanded 增加 係合情理 唔好講到香港人反經濟學先叫合理

低買高賣 你炒股都係咁
去賭場個庄唔記得搖骰仔 都要賠

你而家咁講 反而離地離得好勁囉！

好奇一問
咁第時其他店鋪係咪可以set左一個價
見多人比錢買就退哂佢
起返高個價先再賣？

就算售後大陸都好過香港

有無條件退貨,三包
香港咪就係比死記完Cap. 26 當正自己大袋的撚人累死

個龍門又搬左去必須品到
總之明買明賣就得，唔洗理道唔道德，合唔合理，而家又搬龍門要理埋係咪必須品

有法律都唔跟，不如直接你話事啦

公我嬴字你輸

係，所以炒樓個班人完全冇問題，香港人買唔到樓係香港人垃圾

俾coupon 你買滿5000千元可以當20元用

Coupon 300

香港定位係自由港，要吸引人做生意，以前寫法律條文時禁止助訟包覽訴訟，擺明偏幫商家佬

同埋外國玩到有價格保障計劃
姐係買完短時期落價你搵cs可以退差價
taobao部分大公公司都得

又唔見樓上條blaw獵人出聲

我係李＋X呀戇鳩

你兜完個圈又講返你地係合法
所以我先話
就算你地合法兼勝訴
都改變唔到你地啲攞著數心態

明知而為 反正有賺無蝕 唔係攞人著數係咩？
至於係咪"明知"
自己去原post睇睇

買滿29800 送29.8黎撚狗

出左電郵 話 俾返300現金券大家wo r

唔單止sogo，contract law都寫得好清楚

不過你一日冇錢打官司幾有理據都係食屎

因為政府要保護商家所以禁止包攬訴訟

千奇唔好係買3000平300

其實話豪俾佢地班人係咪弱智
豐澤香港大陸有邊個唔識
你話大家一齊買野有份抽獎都話當促銷

聽講單野係in house 請太多 ive 仔既it 狗出事
上面落曬order 出信比班ive 仔

收到email但張訂單仲process緊

豐澤可唔可以倒返轉， 告買野d人不誠實使用電腦， 因為班人明知有bug都衝入去

咪又係貪平請人

黃牛買d飛點用關你撚事

依d邊係bug

信班ive 仔都唔信vendor 傻仔黎😂😂

哦哈哈哈

點解要賠,你損失左咩?

班苦主千其唔好唔告呀

哎唷唷，連登仔快d去告李嘉誠啦，唔係個個變鳩晒大律師又喱又路架咩

大陸貨車翻側 叫曬囝囡一齊執

想問班港豬同大陸人有咩分別

呢個係搶，梗係有分別

話人乞衣嗰啲酸葡萄心理？「如果」尋日你哋知道豐澤出錯 而有法例保障到你一定拎到件貨嘅 方你哋仲會話人乞衣咩 成間豐澤都俾你哋掃曬啦

差好遠wor 用下腦先
呢個係搶 而家豐澤出價啲人有比錢 豐澤confirm 交易

豐澤d 貨不嬲mark 到高一高
平300 比你都有水位賺

成日外國點點點，屌，呢度係香港呀。

外國收重稅又唔見香港跟？

又輸打嬴要，痴撚線。係咪買左好多無錢賺谷住條氣呀？

唔妥咪告佢囉

如果

喂呀哥咁我去外地唔小心set錯漫遊電訊商會唔會由得我呀？

尊貴的客戶：

豐澤網上商店eShop網頁系統，於今日（12月6日）凌晨時份出現故障，產品價格標示錯誤，至今晨約七時問題已全面修復。由此事件造成影響及不便，豐澤深感抱歉。

根據記錄，閣下於上述時間透過網上商店下了訂單。由於上述之故障，閣下之訂單未被接受。我們已通知銀行不會對閣下訂購的產品過帳。倘若閣下已完成付款，我們將盡快把款項退回閣下的帳戶。

對閣下造成之不便，我們表示抱歉。為感激閣下對此事件之諒解，我們為閣下準備了面值三百港元的電子禮券，可於網上商店使用。該電子禮券將於一星期內發送到閣下於豐澤網上商店之註冊用戶帳號內*。

就此事件我們定當作出深入詳細調查，找出這次系統故障的原因，防止同類型的事件再次發生。

如有任何疑問，請隨時聯繫我們的客戶服務熱線2555 5788。

豐澤客戶服務部謹啟

* 每位客戶獲發一張，以閣下的電郵地址作辨認，而非以每訂單計算。

Dear Valued Customer,

We are sorry to inform you that there was a system error in FORTRESS eShop during the period from early morning today (6 December) to around 7 am, which led to error in displaying selling prices on our products. The error is now fixed.

According to our system record, we note that you placed an order during the above-mentionedperiod. Due to the said error, we are sorry that your order has not been accepted. Please be assured that we have informed the banks not to charge for the products you ordered. However, just in case your payment has been made, we will refund to your account at the earliest.

We apologize for any inconvenience that this may have caused you. As a token of appreciation of your understanding, we would like to offer you an eVoucher at the face-value of HK$300, by which you may shop again at FORTRESS eShop. We will send the eVoucher to your eStore user account within a week*.

Meanwhile, we are conducting an investigation into this matter with a view to finding out the reasons for such system error and preventing similar incidents from happening.

Should you have any queries, please feel free to contact our customer service at 2555 5788.

Regards,

Fortress Customer Service

* each customer will receive one eVoucher, to be identified by the email address and not the number of order placed.

Disclaimer:

幾撚醒，cs 6點後唔聽電話，個email 就7點幾岀

可以！告！

On9過話告誠哥

咁係咪見你用勁低價錢買左幾百張飛之後就話system問題當無事發生過呀
呢到係討論豐澤單方面cut單有無問題
講第啲死撚返出去啦

以後見到減價冇人敢買 唔知係咪bug

有人肯告未呀

你都幾好笑，系統你既，價你定既，我覺合理咪買，有咩唔道德，至於必須品價格，唔好講歐美，就算大陸都有監管，而家係你唔理道唔道德，合唔合理。

建議你去睇睇原post
望下班買家係咪覺得個價錢合理先買

豐澤唔係轉左做中國人生意好耐
樓上仲有班傻仔話拎呢件事來做廣告好似未訓醒咁

我唔評論買幾十部嗰啲人嘅意圖同動機啦，咁作為消費者，見到個價合適就畀錢，有咩問題？ 佢標平咗、標貴咗，消費者都有權去決定買唔買，點解要道唔道德？ 合謀定價嗰啲就話唔道德姐，你標平咗，消費者去買都變成唔道德？ 唔係個消費者故意hack 入個網改佢㗎喎

大家都係話緊果班明知標價有問題都照買嘅人
呢班人就算買一件都係有問題
你就話唔討論佢地 咁你點講都贏啦
如果你覺得係少數 都係睇返原post先啦

所以？快運1蚊飛日本，大家都知冇可能cover到成本，但係消費者角度，係合理價，買左唔通又唔道德？

夏蟲不可語冰，你標貴咗我都知你個價有問題㗎，明買明賣，我有需要咪買，你標貴咗，我買完，唔通我又屌返你做咩標貴咗？

exactly, ，哩啲咪合約既公平

因為個賣家肯平 你唔敢買 咁你講乜買樓

炒樓按邏輯嚟講，佢係冇錯㗎喎，只不過佢仆街咋嘛，同埋炒樓個邏輯都唔同，你話啲人喺豐澤買完轉售從中獲利係仆街，同佢就咁因為豐澤標低咗個價錢而去買嘢，係兩回事嚟。

如果你係豐澤網揾到推銷圖寫住｢雪櫃低至298」我實撐你

另外1蚊機票好多途徑可以查證 周圍放廣告又主頁又報紙宣傳 仲有提早宣傳等人去搶 根本唔會出現呢個疑慮

你既意思係我買野前要揾埋咩價對賣家合理？仲要估係促銷減價定系統出錯先買，如果唔係唔合理？

仲有買價唔可以比以前平？

誠哥好快證明到server俾人hack過

所以你地可以合法爭取權益㗎
無話過你地唔岩規矩
但請你啲論點唔好再將合法同合道德劃上等號
你自己避開唔討論動機又點斷定一件事合唔合道德？
如果有人原價轉讓演唱會飛 係因為佢唔得閒去睇 同因為佢可以內部低於原價購入 對你黎講道德上係咪無分別？

覆email比佢做個record免佢話你無反對當接受

敬啟者

本人並不接受貴公司上述之解釋及安排，請按原訂之日期將本人已經訂購之貨物送到送貨地址.

點解唔算違反商品說明條例？

人哋畀錢買嘢，你理得人哋買嚟做乜？佢畀錢買完，件貨係佢嘅，自自然然有權決定點用㗎啦，咁我點解要理佢個動機？ 又唔係犯法，你而家就話人咁樣買唔道德，我都唔明你噏乜。 而家討論嘅又未去到轉售嗰part，你就淨係focus 佢拎去轉售，佢轉售唔道德都唔關豐澤cut 單事啦大佬，可唔可以畀啲水準。

對豐澤image唔會太大影響
相信今次唔少搏大霧嘅人平時極少去豐澤購物，隨時只喺聽見有著數即刻上網狂落order
得罪呢班人對豐澤無乜影響

講道德炒iphone豐澤最狠，一係要你食魚骨，一係大批大批後門貨走唔賣出黎，同個冇道德既商戶講道德

原POST你睇左未
大把人事前就覺得有問題 你同我講佢地當初認為合理
佢地就算估都已經估緊係系統出錯

講道德時你地就講合法
大陸告New Balance侵權時都合佢地國家法律架
你覺得大陸搶先註冊「新百倫」係符合道德嘅正當行為?

邊位巴打

如有任何爭議，我們保留最終的決定權。本條款及細則的中文譯本僅供參考之用，倘若中、英文本之文義有異，應以英文原文為準。

因為對方唔道德所以你又唔道德
我唔反對
問題係好多人直頭唔認為自己唔道德

不可抗力：我們倘若由於不可抗力的原因（包括由於天災、火災、水災、意外、暴亂、戰爭、政府政策、禁運、罷工、勞動困難、設備故障或任何我們不能控制的情況）而未能準確地提供閣下所需的產品或服務，我們均不會向使用者或任何第三者承擔任何責任。

On9
任何合約條款都唔可以overide法律原則

告上法庭?
把口你就叻,聽日準時番工啦

咁同邊條法律有底觸

又話人乞衣, 又講道德

結果人人都係乞衣, 笑甚麼

唔道德既商人每日諗盡方法拎你地錢，今日做返一日唔道德既市民就比人屌到仆街 但明明做一日唔道德既市民冇係班高地人拎到任何著數，又明明唔道德商人每日都拎緊高地人著數，今日反而幫個商人護航

連登大種乞衣

唔理 條款唔合理呀 我唔like, 唔比我就鍵盤攻擊

一班傻閪乞衣又準備拋咩咩邏輯唔合理、垃圾豐澤大公司、幾部電腦都豪唔起、求讀law巴打上水...之類

紅字果度我認為係運輸方面，而唔係因為件貨既價值所以賣唔到比客

明知唔賠 都吹佢唔脹
佢點會賠俾你呀

其實你係執著合理既解釋？係今次件事你話個價唔合理係因為個價比成本底，冇得賺，而係消費者角度個價比出面賣既平比自己底線低，咁當然覺得係合理價而購買。如果你覺得合理價唔啱，咁咁理想價都得。

奴隸豬擁護奴隸主嘛

第一日認識香港人?

你地係明知人地個網頁出錯而去大手入貨啊大種乞衣
利申兩點已經知豐澤298

海關發言人則回應指，就今次標錯價事件，海關暫未有接獲相關舉報。但根據《商品說明條例》(《條例》)，「商品說明」就貨品而言，指以任何方式及透過任何途經，就該等貨品或該等貨品的任何部分而作出的直接或間接的顯示，包括價格。商戶如就有關貨品作出虛假或具誤導性達關鍵程度的陳述，可構成虛假商品說明的罪行。此外，根據《條例》，商戶如沒有合理理由相信在合理期間內，按某指明價格要約供應或提供合理數量的該貨品，可能會觸犯餌誘式廣告宣傳的罪行。違反《條例》屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款50萬元及監禁5年。但發言人補充，由於每一宗個案的情況皆有其獨特性，故實際個案需要根據調查結果及相關證據才能判斷。

你都仲係未明個分別響邊

你班大種乞衣r唔撚到著數就係到發窮惡
仲好意思話告鳩人地 我就真係想知用咩條例告啦
你地自己問心，以邏輯嚟講啲野原價要成千到萬會唔會咁大部分純一做298，根本你地就中國人的劣根性發作，有咩著數就r咩著數，好心唔好咁肉酸呢香港人，就係唔撚爭氣

咩啊你想講自己比撚咗298就唔撚係搶啊

不要分那麼細, 大家都係乞衣

根本你地本身就知件事唔合理，啱啊兩件事係唔同啊，啲大陸人仲好撚過你地啊，人地起碼光明正大咁搶，唔似你地以為比咗298就大撚晒

你啲例子柒到
你講個啲優惠係咪白紙黑字寫明啊
係咪合理啊

我咪講左唔反對你地以"唔道德"報"唔道德"
何以係道德高地何以係幫商人護航
但前題係佢地知道自己唔道德
你自己去睇下幾多人根本係自己想攞著數而講左一堆藉口話自己無唔道德
我從來無打算要企商人立場講野
但請唔好以商人做仆街野為藉口去合理化香港市民一啲低質素行為
你先去睇下究竟班人係為攞著數定係為左抗議商人霸權先OK?
後者的話我實支持

298唔係白紙黑字寫明呀?

你話劈價又特賣場又大減價又唔合理?

咁你番學做乜撚野半價搭車唔入正價呀乞衣?

優惠有白紙黑字寫明呀！將「價錢」大劈，劈爛，吸引購買。唔係系統錯呀

同垃圾泛民同梁耀忠果隻「人地奸，但我都要做君子」然後比人迫到崖邊用愛與和平穿透坦克一鳩樣

唔怪得奴隸主響香港咁爽

不嬲窮人含撚

消委會認為消費者網購時以網店標示的價錢購買貨品，付款後商戶應按時送貨，如最終商戶決定不進行交易，消費者有權追討。

其實你閱讀理解係咪有問題??
「
我咪講左唔反對你地以"唔道德"報"唔道德"
」
你覺得一樣的話，我覺得無必要同文盲講落去

講野啦撚樣, 唔係好鐘意連PO自己回自己咩?

寫到咁都唔叫合理呀咁咪撚開online shop唔好賣廣告啦, 問緊你做咩番學半價搭車呀柒頭

連登仔咪怯呀嗱

我知你識字, 但好明顯寫作或者邏輯唔合格

你話「我咪講左唔反對你地以"唔道德"報"唔道德"」, 但又「但請唔好以商人做仆街野為藉口去合理化香港市民一啲低質素行為」再加「你先去睇下究竟班人係為攞著數定係為左抗議商人霸權先OK?」

如果你係唔反對以"唔道德"報"唔道德", 你根本唔會講果兩句, 仲要話後者「實支持」, 咁你唔反對前設點解唔支持低質對商人仆街?

你覺得唔矛盾的話，我覺得無必要教個腦殘開竅

算啦你明明知個問題係邊仲係到撐
同埋你係咪閱讀理解fail？
利申返學自己揸車+無申請學生八達通

連登個個讀law出黎搵50k up
洗驚你誠哥啲legal counsel

你以為個個都好似你咁撚得閒咩
又以為個個都好似你啲乞衣要搭人車無得自己揸車咩
成隻小學雞咁

話人乞衣就叻, 比人說穿自己都係乞衣就嬲嬲豬啦?

同埋請問呢中小學生未夠十八歲你揸乜撚野車番學? 單車呀?

你講揸車, 入油積分入會有冇折呀? 入油入邊間呀? 點解唔入間貴嫁? 過海行邊條隧道呀?

考慮呢d野果陣咪又係因為價錢因素, 你考慮錢就得, 人地考慮就乞衣

咁你撳入去邊啲有優惠啊

乞衣仔嬲嬲
知唔知廉恥
仲想發爛渣

琴晚撳入去咪298囉
睇完個廣告撳入去見到真係劈價又唔合理

嗱我從來無話過考慮錢就係乞衣，我話既係你啲柒頭明知人地個網出錯仲瘋狂去買
你唔好話唔知啊，你睇返個post第一頁成班係到笑鳩it9聽日返工就仆街嫁，仲唔係明知故犯
仲有點解你會覺得我未夠18歲呢？你係咪以為依到係兒童天地衹有18以下才能入內呢？
你唔好曲解我意思啊，根本個優惠就唔係琴日有298既貨品，咁係咪唔合理先

OK原來真係理解力不足
你知唔知你將兩種人撈埋一齊黎講
一種係「明知系統出錯，但認為自己無唔道德，目的為左攞著數」，就係前者果堆
一種係「明知系統出錯，認為自己唔道德但偏要做，目的完全係為左對抗商人嘅唔道德」，係後者

如果你認為主流班人係後者咁我無野好講
低質係指想攞人著數嘅心態 後者做法上都係唔道德但唔會有呢種心態

其實咪又係博大霧 唔洗咁多理由既

算巴啦CHING 人地根本覺得自己比左298就有道理,講野都大大聲
講咁多晒口水, 抵條7頭FAIL路試

個問題係點解明知佢出錯點解人地唔可以去process?
你本身就有前設，用到個「犯」字去形容人地仲要乞衣前乞衣後, 商場上自己犯錯比人take advantage秒秒都發生緊, 點解有d人做就係「財技」「權術」, 然後有d人做就係「乞衣」? 你上網只係想發洩既冇人阻到你, 但唔好自命清高

另外你又理解有問題, 講緊唔申請學生八達通你十八歲前搭車比正價呀? 定係想show自己有錢唔駛搭公共交通工具? 衰D講老豆老母有車接送都會自己出街啦, 你李嘉誠個孫呀?

最後, 果個廣告click入去咪入左online store頁面囉, 咁又合唔合理呀?

後者我會欣賞佢啊,簡直係現代既羅賓漢
前者呢就真係大種乞衣喇,仲話要告鳩豐澤,雖然真係有機會告得入

1因為唔合乎道德囉
2學生八達通個方面本身同依件事就唔撚同
3咁合唔合邏輯先

明買明賣就冇問題嘛 炒黃牛，炒樓，炒乜炒物全部冇問題

真實事件:
日本有位股神就係因為某劵商錯誤將某股票錯誤以掛牌價2%掛盤，俾股神兩分鐘內掃哂
最後個股神袋哂啲股以平均價賺到好大筆錢。
劵商最後追唔返啲賣出既股票。

通識題:
該日本股神是否乞衣?

1. 唔合乎道德邊個判左, 你有資格判?

2. 點解唔撚同, 白紙黑字既, 只不過係你未來人上身今天說昨天, 大家都係睇價做人，我夠可以話聽日公共交通工具提供者發現自己搞錯左咁多年扣少左一半車費?

3. click完個劈價廣告入去個價真係劈左點解唔合邏輯? again 你又用今天視角睇琴日